中大野戰記（多甜）

part 1

我跟呀蝦在中大很多的地方都打過野戰。這些野戰大多是戀愛頭幾個月發生的。頭幾個月的蜜月期，情侶見面常常都吻了吻就慾火憤心。我跟呀蝦也就是這樣、沒有任何預先計劃，在幾個夜裡的幾個暗角打了野戰起來。

第一次的野戰發生在未圓湖。大概是戀愛了一個月左右。那天晚上相約了在湖邊，吃了他買的外賣熱狗，散了個步。走到湖前面的一張長椅我們坐了下來，我坐在他的大腿上，手臂環抱著他的頸膊，跟他熱吻了起來。吻了幾吻的唇槍舌劍，他一邊說“靠！你真誘人！”，一邊下面漸漸硬了起來，咀上還在討吻。我頑皮的用屁股磨他的鳥，沒多久我們便想，不如找個暗角野戰一下。他身上沒有安全套，於是我們去了附近的便利店一趟。我們在打量著，應該去科學園還是未圓湖呢？晚上十一時多，科學園未免還太多人，相反，剛才漆黑的未圓湖未見隻影形單，於是我們去了未圓湖。

未圓湖旁邊有個運動場，運動場的另一邊就是巴士站，有一支很亮很高的射燈照著我們湖的方向。我們儘量走入一點，在未圓湖的不同角落打量，看哪一個較隱閉，以及有人經過時要採取甚麼裝蒜措施。最後選了一張石桌，我站在石桌後，呀蝦站在我身後，沒有什麼前戲，但我下體一早因為想像這個瘋狂的情境而濕了，他很快地抽插著我，我異常的興奮及緊張，很怕有人經過。一想到這裡，下體便更濕，水也直向小腿流下去。他的抽插令我感覺很好，好像快到高潮，但他，大概也是太興奮，很快便射了。

香港人講 “靠”